如果你係明恩樓居民 要點樣避強制檢測

依家成班喺地下捉人
淨係出入先要強制檢則證明
如果行樓梯/撘𨋢落低層（一樓/二樓）再揾一户跳窗出去有冇得諗

有冇更加安全嘅方法
遲早輪到我住緊嗰度 諗定先

On9仔黑警實守住

7x24唔出街

死咗咪唔洗檢測

所以諗緊有冇其他方法
或者可以試吓借人地份證明掃描+PS再印份假嘅出嚟
未見過份證明 唔知有冇防偽特徵

要返工返學

死唔出街 鬥長命

好多人都要返工返學
就算唔使都要食嘢㗎

屋企啲糧食晒之後唔出街就要買外賣
但係而家出入都要強制檢測
邊有外賣仔會為咗送外賣走去測

依家仲有飛機欖嘅話就另計

瘋狂檢測，檢到d人趕你走唔俾你檢

拒絕檢測不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。拒絕檢測就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

上網search 大把啦

虛假文書

寧願做虛假文書都唔願交出自己嘅基因

自己用張太空卡send個sms畀自己

快快手搬

叫外賣？

出入都要強制檢測
應該冇外賣仔會為咗送外賣走去測

叫其他人send張檢測陰性嘅cap圖俾你……

推